恐怖分子零距向老人頭部開槍

推

黑警死全家

1

有片就好

推到有片

伯伯情況點啊

而家放狗都唔俾
最後又係訓斥了事
然後做蝈家英雄

要追緝殺人犯

有冇片 推上國際

可能唔係呆若木雞, 估唔到同事咁做
而係黑狗冷血, 有機會無記者佢地都想行埋去開槍

謀殺

Push

咁近 會死架wo
唔好比佢沉

咁撚廢 只係敢玩把玩具槍
拎把手槍出嚟啦

佢地心諗遲左

推到有片！

痴撚線真定假

正一打靶賤種

嘩唔撚係掛 好擔心呀，希望伯伯唔好有事

其他綠狗：其實我都想開搶。。。

太突然，應該冇人影到

push

cctv?

哇 希望伯伯平安
死黑警死全家

呆若木雞
心諗: 俾你上左位先

屌

Twitter

所以話狗隻仲想洗白
搞掂你入面D老鼠屎先啦
開槍打老人家呢樣野道德高到藍絲廢老都幫唔落手

下年又有新題材可以COSPLAY

咁有無呀伯傷口圖？

好嬲

無片

但最好擺上國際戰線推

同殺人冇分別

玩 war game 都唔會咁啦
警甴

仆你個街元朗賤種狗

香港警察
槍殺呀伯

謀殺！

個辭職狗post，連登仔打哂飛機

仆街cls,推到有片

痴線 完全冇自制能力

黑警死全家 屌你老母

班畜牲狗真係唔撚係人

推cls

你太高估班垃圾啦掛？
一定會話個噉我伯咁老就咪出黎仲要鬧人 抵死

有冇附近商店可以提供cctv片段

屌你老母

Cls成班恐怖分子

殺人犯！

死黑警賤種狗

仆街死

死黑警

睇下附近有冇cctv

個呀伯

又有畫面，連登仔最開心

仆街，恐怖襲擊呀

皇軍

訓左成年？
藍屍廢老：打得好！抵打！為老不尊！你唔出去點會比人打？收美國佬錢搞事！打死晒就岩啦！

蓄意謀殺

佢哋口罩下面一定係笑緊

阿伯有冇事？

元朗班狗真係特別癲

伯伯情況點？老人家骨頭好脆

痴撚左線？

抄土

PUSH

嬲到唔知講咩好

推
而加被狗濫暴完就要被濫告

一個拳頭位開槍........................

痴撚線㗎

up

痴撚線. 呢D 真係有精神病

The genocide of hkgers begins..

藍絲照幫

有冇片

爆頭

快啲搵cctv 睇吓附近有冇人影到

仆街賤種狗

伯伯隻狗點?好擔心佢隻狗

TUI

推 要片

推!
班狗係本地隻手遮天無人敢郁
唯有推國際線等全世界連埋佢地老闆一齊制裁

推啊屌

不嬲

仆街啦

元朗最撚外垃圾警甴

咁近距離 6焦耳 彈球都未爆得切 仲要老人家..... 希望吉人天相先啦 開唔開已經係後話

一個拳頭位咁近射落去會唔會有生命危險

cls

你真係好風趣 blocked

搵唔到形容詞

幾肯定會話阿伯自己衝埋黎 搶槍之類既9up

香港警察 企圖謀殺

真

伯伯同狗狗情況點?
狗狗一定好驚.....

推到有片 黑警暴力殺港人

黑警又殺人了

好嬲好嬲
有撚用咩
人地而家都玩晒

推
推
推

電光火石

要平安阿

所以話冇鏡頭之下殺左幾多人都唔知

推呀

片呢

咁近距離打中可以致命

CLS
推到有人放片，再推

有冇人知最後個阿伯點?
咁近開槍好易出人命

屌佢老母

推cctv

痴線
一定要全力追查

沒有白警
只有黑警和警黑

最後嗰句唔信
應該個個警甴都覺得好爽

cls...

仆街畜牲 香港警狗 全家快撚啲死啦屌

呆若目雞

黑警死全家死完阿爸死阿媽

推到有片

唔好以為有條濕尻蟈安法，可以令香港人收聲，海外大把香港人會幫手做ＣＯＮＮＥＣＴＩＯＮ

行刑式處決死黑警

同意

一定有

死黑警 DLLM

屌推

希望好人平安

畜牲=香港警察

屌你老母 警狗黑警全家死清光

草菅人命

真痴線 想721唔見人加又殺人

伯伯 要冇事

係咪殺人？

所以話..鏡頭好重要

不推不是人！！！！！

屌，推撚到有片呀！！！

依家班蝗軍已經光明正大
喺曬鏡頭前面開槍
遲吓蝗軍再製造多次721都唔出奇

寶寶

伯伯要冇事

Pishhhhh

希望老人大步檻過

屌 片

diu cls

手

推!

真實心底話「俾條友搶先咗」

屌你老味shoot to kill

有無cam影到

集氣 伯伯要無事

又新街咁多鋪 肯定有cctv影到

假博士今次會唔會慰問下

伯伯點呀

diu push

靠cctv

下次開實彈，擺明冧友你吹得我脹？

關於2209又新街，一名伯伯被胡椒球槍近距離直射頭部一事
好多人問有無片

由於當時成件事發生得好快
在場未有記者
得幾個市民包括我地兩個義工親眼見到
當時佢地都係剛好在旁食緊飯而目睹事發經過
所以我地手頭上無片
十分抱歉🙇🏻‍♀️

但假如伯伯需要我地做證，可以聯絡我哋
我地一定會全力協助

——————————

dllm

黑警謀殺

屌 死黑警

嘩 謀殺

痴撚線
推呀

推到有片⋯⋯

求商家快backup片
今晚隨時班恐怖分子搶cctv

wtf

好慘

畜牲賤種香港警狗

唔知係咪同pshk訪問呢個男人係同一個人

推屌

伯伯，希望你無事

Tui

痴撚線

Pish

痴線

啊伯而家點

可以點？殺警你地又唔敢淨係識嬲同推上國際新聞

屌你老母痴線架？

有冇Twitter link可以retweet？

香港黑警
意圖謀殺

伯伯要無事

蝦阿伯

未fc，人似乎冇事

咁你喺度做乜啊仆街

可能真係呆撚左
估唔到伙記搶頭
屌那星班仆街冇性

啱
應該好似你咁
上網笑下連登仔就得

拉錯

推返

屌佢老母死黑警

diu

依家都係呀，咁近距離的而且確係致命武力

班垃圾有咩做唔出

最緊要救左人先

未禁入去已經知恐怖份子係邊個

元朗班防暴連人地市民行過放狗都照射，隻狗都中左椒

依條？

你做乜鳩野

果然真係恐怖分子 推上國際頭條

救左伯伯先

屌你老味, 推到有片

其他防暴呆若木雞果D
應該都仲有少少良知

呀伯有冇事

有冇伯伯update

下下下
伯伯要冇事

今晚喺屋企嗌口號落街 班狗畜都開槍
痴撚柒線 根本係戰爭罪行

係邊可以比嬲?

對外講訓斥
對內就表揚

CLS

推上國際
行刑式槍決

眾籌 私人檢控 多多都比！制裁今晚全個operation既警甴！

推爆佢

有冇阿伯最新消息？

建議直接金錢利誘搵CCTV
唔好俾時間啲狗消滅證據
唔想好似上次梓樂咁
一條有用嘅車camp片都搵唔到
推

片!!!!!!!!

cls!!!!
幫手一齊推！！！！！

講真 咁樣同過去一年比真係無乜特別

伯伯點樣

走啦五毛狗

唔好慣

想睇下有幾呆若木雞

等陣先 岩岩睇直播唔係話胡椒噴霧咩 重話噴中埋隻狗

死黑警 死全家都幫補唔到你地所做的惡行

3萬幾隻閪人 緊有人員流動 有好路數離幾個有咩出奇 洗底POST

唔罵人咪無事

冰毒共軍已經連獸性都冇
完全係邪魔妖孽

死黑警，伯伯有無事？

恐怖分子槍殺老人

冷氣軍師

教你做野

伯伯好人一生平安

推,
希望伯伯無事

唔係放負 不過舊年721大家幾嬲
今年大家個反應係點 你有眼睇
人係會情緒疲勞

冚家鏟，垃圾黑警快撚啲武肺死撚晒佢啦屌

伯伯冇事，推到有片

721唔見人之後又嚟槍殺人

你仆街啦 咁真實嘅野點可以講

依加乜情況

任何情況都係電光火石

Clss
冇片佢又可以狡辯

推！

點解你錦高估藍屍呢？
藍屍連何已完都支持得落
林奠、葉劉都奶
仲要成日搵班五十路藍屍天使圍爐
721之後都照送野去狗屋喂狗賤種

依架胡椒噴霧定胡椒彈

點解無人話佢最後句野有問題

真係痴撚線
只要無記者就大街大巷開槍
手足被人拉後一定受盡酷刑

希望伯伯無事
死黑警他朝君體也相同

乜撚都唔識 唯獨開槍傷市民

推
希望伯伯冇事

咁已經有證據顯示啲狗唔適合執法

隻狗肯撚定食撚左冰進入左瘋狂mode

面對住恐怖分子, 仲係 吊鳩人地死黑警. 仲係問有冇人有片.

有手足做YouTube channel 打國際線撐得好辛苦

快D幫忙分享出去

推呀推呀 推到有片

好彩只係擦過

唔好放棄

Pushhhhhh

好彩冇事

推到有片 成班恐怖份子

收皮啦

根本包庇到做乜都唔驚

片呢？

DNLM 蝗軍中肺炎死啦

Shit

CLS 皇軍都會做下樣

隨街殺人？

照下x光好d

恐怖分子
呢世都唔好諗住洗白呀

就算唔係真槍
咁近距離都好傷下

黑警有乜做唔出？

心存僥倖，死得啦

係咁正義又冇做錯到
又洗乜咁大反應？
仆街死啦班狗

近距離打靶

伯伯吉人天相

癡撚線死黑警

推到有影片

有片先好講

黑警死全家落地獄！！！

開槍定用槍柄打？

良你老母

屌, 推到有片!!!!

乜鳩呀 收皮啦

附近有冇黃店有cctv?

全港最大嘅犯罪集團 做乜都無後果 希望呢班畜牲之後嗰幾年生不如死

又誇大，又係無料到
黑心啲咁講，要個呀伯有事先令件事做到核彈

仲有成個拳頭👊嘅距離，即係唔係零距啦

好人一生平安!

好似吹大左

講埋呢啲on9野真係見一個block一個

痴線 上左電

嗨冰嗨到傻撚哂

屌一定畀pr 屈佢放流料

好彩好人好報

間諜？玩咁大

希望影到

但佢義工應該唔會吹水掛?

附近無鋪影住個邊的

屌佢老母 三萬隻

向老人家仲要𣈴頭開槍

黑警已成殺人機器

片呀 呢啲就真係要片喇

721

片

屌佢

如果我做警察實拉佢
行得正企得正阻止同袍犯法冇問題

黑驚死全家

呆撚咗咁點 就係呆撚咗乜都唔做

要你地死全家唔係無原因

岩岩執左單幾千萬冰毒貨仔 唔小心興奮左唔識比反應姐

黑警屌你老母

嘩,謀殺呀

推一推先

做開狗怕有片俾人知係邊個伙記做？怕自己啲狗友俾人放大頭出嚟？

黑警又殺人

仆街啦死黑警 比唔比人講你哋都係死黑警

推啦屌

畀槍打中個頭但係又清醒又無片 你講乜都ok

好彩阿叔冇咩事, 之後接受記者訪問

希望有片

一定繼續包庇

黑警一定要死全家

咩事真係啪咗藥 痴線

仆街死黑警
伯伯隻狗有無人照顧？😭

推比全世界知

屌痴撚線 死黑警

應該冇事

推到新一輪制裁直接燒到黑警

p

對住鄉黑就走人，阿伯就射頭

P

要唔要照下MRI

屌你老母 blocked

推啊

國安法要拉

推呀
上呀
又可以有話題啦
冷氣軍師gogogo

Wtf

意圖謀殺

CLS push

屌你個老母，咁撚樣都得，推撚到有片

我係狗我死全家，我唔係狗你死全家ok?

佢哋是否根本打從心底就係有一種謀殺傾向？

你諗吓呢一把係因為非實彈嘅槍（但依然係可以有致命性的），所以佢下意識冇猶豫就好自然咁樣做
相信就算比實彈嘅武器，佢擺番同一個甫士，下一步佢都可以按下扳機

個老人呢家點？

PIN

好彩伯伯無事

希望附近有cctv影到

仆街黑警死全家

發狂？屌你老母

各位行街唔該開住部GO PRO
以防D突發影唔到

𨳒你老母 , 冇槍你班狗只係垃圾嚟

近射會爆頭啦

玩大左

玩佢老母,要廣傳,上twitter

推唔喐都推

黑警死全家啊屌你老母 落到地獄都冇位企啊冚家產

伯伯吉人天相 好彩冇事
死黑警 好彩伯伯今次冇事 屌你老母

呆撚左 點解淨係射一下

懵建華推

冇傷都嚇親啦

啲垃圾警甴係刻意攻擊市民 無分敵我 係刻意開槍攻擊無辜市民

#522

屌你老母黑警

伯伯要平安

死黑警淨係識蝦阿伯

咬死隻警畜

伯伯要好好檢查同休息

總有一日會清算班popo

屌 EQ咁撚低真係累死人
希望伯伯冇事
黑警死全家

推光復香港 時代革命

死黑警，人渣

直頭係殺人呀！屌你老味死黑警！

Head shot平民，戰爭罪行
推死隻狗

真身出嚟講嘢嘅我睇得起喎
最少佢肯真身出嚟講嘢先啦

呢啲根本同ISIS武裝恐怖份子無分別
制裁都唔配 世界毒瘤 應及早清除

推推

唔係呆左 係stone撚左

推佢老母

佢地永遠都駁唔到呢啲言論 然後會話你5毛 跟住block左你 再同返啱傾既人圍爐

講到向頭部開槍
但係無事 個標題係咪誇大左呢

唔理你係唔係狗都好
你呢個回覆真係連pr都唔會請咁既人

誇大咩 描述緊事實

你老母比狗屌？

盲撚識唔識字呀 胡椒彈呀 你試下呀

伯伯

做乜撚嘢呀

行刑式開槍

黑警中肺炎死全家，自己好返但一世都呼吸唔暢順

好彩係阿伯吉人天相咋, 誇你老母呀誇大

哦。

好嬲，瞓覺

越憤怒民主黨當選機會越高

民主黨嘅理念可以抗爭咩，用下你個腦諗吓啦

民主黨係勇武出身，定係和里飛出身嫁？

呢d簡直係謀殺

你老母比狗屌

屌 推

叫死黑警叫撚中哂佢，所以咪獸性大發

好嬲好嬲

Pushhhhh

阿伯情況點

公安冇後果緊係敢開

See pin

好彩伯伯無事 痴線咩真係想攞人命

推 有片嘅真係要玩到有咁大得咁大

希望有相有片

thx 巴打

你老母做雞做到要你做五毛比人屌

推上Twitter

希望伯伯冇事，一定要去檢查傷勢

啲狗面皮厚 但心胸狹窄 咩人種嚟
希望伯伯無恙

推到有片，之後私人刑事檢控

推到有片上Twitter

嘩屌 真係無法無天

你擔心下你老母先

冇證據就話人係五毛，你會唔會影響黃絲帶嘅形象同智力啊

片！！！

屌你老母死黑驚

擔心會腦震盪，可大可小架
最好帶伯伯檢查下

死黑警 有人性嘅就孤立佢地啦 仲同佢地做fd果d真係cls

阿伯咩情況？

仰咪未瞓醒，仲去港島發梦

樓上見到5毛無謂晒口水屌啦 呢d直接block就得

即block死全家

死全家！

twitter

推上twitter等片！！！

冇畫面既話你都唔知64有坦克車碌人啦

推！！！！cls 殺人犯

同問 狗狗應該陪咁伯伯好耐

死黑狗謀殺

小心伯伯之後嗰幾日

pish

恐怖分子

Twitter la

Cls

就算戰事狀態，都列入戰爭罪行

國際戰線 tw見 屌

推，求片

唉
近距離行刑

Push push

721831101111

push 有無片

仲有咩好講
班人仲有人性可言咩

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup片:

睇片:

backup相：

睇相 :

麻煩各位巴絲幫手backup

而家啲黑警殺人都唔使負責

個呀伯喺元朗谷都幾活躍...希望佢冇事

oush

黑警 冚家剷 不得善終

恐怖分子
Terrorist

黑警精神有問題

腦出血咁點

照下個腦好d
內出血唔係即時反映到

有冇閉路影到

沒有一個是無辜的

咁我信狗賊係咁低汁嘅，不過佢地想洗白就難啲囉

好彩伯伯無事
屌你老母死黑警

有片證明伯伯無攻擊行為可以告意圖謀殺

慣咗不推 推返先

死全家

CCTV!!!

推，犯法就係犯，就算你係警察

幾時先有報應

咁兇殘, 係咪其他地方嘅人做架

屌死黑警

隻狗顛撚咗

殺人？

痴撚線 根本係謀殺

無法無天

有冇人知呀伯點？

伯伯並非直接中頭 以下係訪問片

文宣

所以有良知根本唔會去做

push push

根本就係想殺人。佢係拎真槍
個老人家就死左
屌你老母死警狗

人渣

仆街

好撚賤

Pushhhh

what?!

屌你老母殺人犯！

行刑式 希望冇事

dllm死黑警！

推呀！！！！

班黑警見太多 無感覺咋

開記招？

一樣係意圖謀殺死警甴

點會有，你明呀！

CLS，又話係熄擋無力啦一定，DLGH

黑警是畜生

藍絲廢老黎㗎，佢哋TK 咋屌

推ar

屌cls

推 推到有cctv

推呀 推到有片!!!!

推 伯伯吉人天相

幫推

黑警好撚柒

沒有一個是無辜

Cls 睇住有報應啊死黑警
若然未報 只係時辰未到炸
你哋老咗肯定冚家剷

食撚咗興奮劑

黑警想咁做好耐

伯伯唔好有事

一定要殺光支那人報仇！！！

畜牲

死黑警食屎狗

雖然好荒謬 但最後呢條垃圾可能都唔使負上任何責任

【澄清：狗方絕無「一個拳頭位」距離向男子頭部發射胡椒球槍】

一名表示考慮參選來屆立法會選舉的人於網上指稱，狗方昨晚（21日）於元朗又新街以胡椒球槍近距離直射一名男子頭部，警方澄清絕無此事，對於有人造謠抹黑警隊，煽動仇恨，警方感到十分憤慨。

事發時，警員於又新街一帶截停搜查可疑人，對面馬路的一名男子及在場的人不斷叫囂，更有人作勢投擲物品。警務人員為驅散聚集羣眾，及制止羣眾進一步的暴力行為，遂使用最低所需武力，於十米外向人羣停留的涼亭頂部發射胡椒球槍，目的是以胡椒球散出之粉末驅散在場人仕。有人竟然借機誣蔑警員「近距離直射頭部」，更聲稱當時槍口與男子距離只得「一個拳頭位」。然而，該男子其後接受媒體訪問時指出，警員沒有近距離向他發射胡椒球槍。

警方對於有人無故造謠，煽動公眾對警方的仇恨感到非常無奈。警方呼籲市民切勿誤信假消息，並留意警隊發布的資訊。

又話一個拳頭位？我見個post都無話一個拳頭位

根本癲咗

閪人收皮啦，成隻狗咁喺到吠

冚家產
死賤種狗

pushhhhhhh

冇意見

只可以話7百萬全部廢柴

片呀
黑警死全家

呢條仆街 一定要私人檢控

警=黑

有腦有道德就唔係藍絲啦

屌老母痴鳩線

香港警察死主家非口號，要實行

之後改左

黃子悅還拖
有埋口供，又有跟進

【回應警方聲明及交代：721一週年—胡椒球槍槍擊一般市民頭部事件】

首先，僅在此感謝各界關注開槍事件。根據最新消息，該名市民眼睛突然感到赤痛，正身於警署內準備向警方投訴，團隊已前往協助。

我們的兩位義工和另外兩名市民也在隨後將他們親眼所見的事情告訴我，現下是四位人證對事件經過的直接陳述。

｜四名證人描述事發經過🗣｜

事發地點：又新街賽馬會廣場外
事發時間：21:45-22:15
事發經過：

▶️人證A、B：距離中槍市民大約15米

嗰陣我同朋友坐喺距離中槍叔叔大約15米嘅櫈到食嘢，事發時無任何遮擋，所以睇得好清楚。
原本啲防暴警係企喺到嘅，後來對面馬路唔知發生咩事，企喺我依邊嘅防暴警就過咗對面。
有幾個伯伯見到啲警察行，就叫咗幾句「死黑警」、「黑警死全家」。
（嗰幾個伯伯應該互相唔認識嘅，只係聽到有人嗌就都嗌下）
之後個中槍伯伯可能嗌得好大聲，有3-5個防暴警行緊去對面馬路嘅時候就好快咁行番過嚟，
其中開槍嗰名防暴就好大聲咁鬧個伯伯:「以為自己好撚型呀？」
行到伯伯面前「一個身位都無」就直接對住塊面開槍，我哋嘅角度係望到「呯」一聲之後伯伯面前就有啲煙。由堆防暴折返再開槍成個過程十秒都無，所以我哋都未嚟得切錄影。
一聽到開槍聲嘅時候，就有好多記者行埋嚟，就幫伯伯急救，防暴就即刻拉封鎖線叫人走。

▶️人證C：距離中槍市民大約15米

本來防暴要過對面馬路疑打算截查記者，個叔叔大聲叫「黑警死全家。」
班警察過咗番黎，其中一隻就問個叔叔:「你咩事啊!」
之後就有一隻防暴揸胡椒球槍衝過黎，近距離向叔叔開左一槍。
粒彈喺佢頭爆開，叔叔訓低左咗之後，堆防暴仲要上前用槍指住佢個頭。
後來啲防暴散開咗，啲街坊上前抬走佢，叔叔一直摀住面部。

▶️人證D：距離中槍市民大約20-30米

我嘅角度冇咁近
防暴警員喺馬路開槍，而中槍者當時企係行人路上接近馬路邊，當時人中槍後有訓低，而佢嘅同行人士都扶埋佢去公園。開槍果隻狗都要行5-6步先到中槍位置。

⚠️要片⚠️
我們懇請當時在場既車輛和店舖提供cctv、車cam。又新街經常有大量車輛停泊，加上附近有大量店鋪（例如：忠輝燒鵝專門店，建樂醫療中心，桜，珍藏紅酒雪茄）。

————————
📣 【回應警方聲明】

今晚事件的嚴重性，全因警察對一個只叫了幾句口號的市民，直向頭部開槍。今天是胡椒球，明天可以是實彈。今次絕對是公共安全事件，警察也一貫地情緒化、肆無忌憚使用武力，自恃不需要承受任何法律後果。以往一直對抗爭者胡亂使用武力；今天已經以同樣方式對待一般市民。

無論距離或遠或近，這種情況下對著市民頭部開槍，無容置疑是草菅人命的荒謬。

另外，警方指我煽動仇恨。但製造仇恨、滿手鮮血的從來都是警方；以對一般市民的仇恨，洩憤般地胡亂使用暴力、妄顧人民性命安全的，從來都是警務人員。而我們，從來都是被動的一方。

此例一開，必定後患無窮。

——————————
#傾城起義絕地反擊
#黃子悅

招募義工表格👉🏻
📣【眾籌連結】
💡【轉數快FPS／Payme】號碼：9476-8172

IG ｜
Twitter ｜
TG channel ｜
FB ｜黃子悅 Wong Ji Yuet

其實都唔知改黎做乜，根據口供其實又係同一件事，
可能睇完訪問，驚對眼都炒車掛
比人射果個自己都亂，見佢兩個訪問都講唔同野，1999
可能佢當事人比狗射完都仲驚魂未定

唔推唔係人

樓主見到pin返#1279啦，唔可以比狗spin到

推e件事唔煲大佢 d黑警淨係會越黎越惡 如果今次胡椒球射頭冇事 下次拎真槍射頭真係唔意外

煲大佢！死黑警 ！話你呀 仲望！

曱甴近平推

正仆街

21072019 - 白衣人襲擊途人
21072020 - 黑警開槍射阿伯

附近有咩舖頭？

死賤畜
推到有片

好似當日地鐵站咁

又新街有唔少黃店，要CCTV煲件事就快

食屎狗

你講得岩
而家明顯同PPRB鬥快啦

對手無寸鐵嘅市民落手，正人渣！

黑警死全家 全黨死清光

好撚仆街

香港警察 涉嫌謀殺

tweet

黑警冇人性

行刑

唔會話搶槍啦，但100%會話件事太突然，要調查，歡迎提供證據。

死黑警永不超生
直接向老人爆頭

除底裝備你連9毛都不如炸垃圾

又電光火石之間啦

警方稱絕無近距離向人頭部發射胡椒球槍

警方澄清，絕對無在「一個拳頭位」的距離，向人頭部發射胡椒球槍。警方在社交專頁說，一名考慮參選立法會的人，在網上指稱警方於元朗又新街，以胡椒球槍近距離直射一名男子的頭部。警方說絕無此事，又說對於有人造謠抹黑警隊、煽動仇恨，表示非常無奈和憤概。

2020-07-22 04:56:42

冇拳頭位咁近
都唔代表冇射

有近距離射爆老人頭使其訓底
一定係真

黑警落地獄

其實721接近64咁大件事

推爆佢 唔該

而家行刑呀！仆街，黑警死全家！

Push push push push

推到有片

佢哋唔斷正就一定否認

放上國際戰線啦

第一次中槍又唔知自己傷成點個下真係好驚

Push!

行刑式開槍

呀伯黎架！！！！

臭西

斷正都係否認
踢人變踢黃色物體
踢人又變用腳推走人
天橋射催淚彈影住都話冇

上次打露宿夠話無啦
後尾影到先唔到佢唔認

死黑警必死全家！

恐怖份子

你真係人如其名，閪人

有支那人話美國係警察國家,咁我想問,
香港係咩?

阿伯凶多吉少

有無事

又失控

無一個拳頭位咁少，個半至兩個拳頭位囉咁，我無講大話呀

無片真係比班狗任up

1.1個囉，搬龍門

澄清
：
不只一個拳頭位，大概一隻手距離！以正視聽

伯伯拎份醫療報告show埋傷勢，到時無得抵賴！

多謝黑警重演多次721

殺廢老

應該無事掛
個阿伯（其實無咁老，睇樣50-60歲左右，佢自己都話自己啱係阿伯）係事前係元朗group好高調話會拖狗落去行
去到仲要撚狗

黑警落地獄

國際線推爆佢

鐵飯碗係咁 多一事不如少一事

仲話加入警隊諗住改變制度？
係入去被制度反噬

頂多係入去學跟蹤、偵查技巧
不過圖書館都有呢啲書借

藍屍係擦鞋機器
無道德判斷

揾cctv ahhhh

根本就係發洩 推

賤種狗，阿伯都唔放過

警察謀殺老人 黑警係恐怖分子

班狗出聲明話無，如果有CCTV就出黎話訓斥左架喇

等於rthk搵到上年721元朗有便衣狗一樣

殺人啊 推到有片

真正 zero gap

畜牲仆街賤種警狗

真係垃圾

Up

伯伯依家點？

retweeted

屌那星影低個阿伯個傷口先吖嘛

個呀伯而家點
有冇事

Help push

yep 制度好恐怖

Cctv!!!

我都想咁做，因為俾人殺嘅就係共產黨(越南)

香港終止有野超越返支那 就係我地既公安

有冇阿伯消息
冇片冇相好易被忽略

哇，隔離啲同袍呢？

用錯不推文

推多次

CLS 推到有片呀要
班狗唔係人黎嫁，全部失控加失常

殺人犯

嗌一嗌死黑警，果然有條黑警衝出來

唉我屌你老母

2209 於又新街中槍嘅市民，我哋見住佢本身拖住隻狗，只係嗌左句黑警死全家。然後防暴警員喺對面馬路衝番轉頭，疑近距離「一個身位都無」直接向果位無任何裝備嘅一般市民頭部使用胡椒球槍槍擊，最後果位市民應聲倒地，倒地後防暴更繼續用槍指向市民頭部。
當時同行所有防暴警員呆若木雞，應該都無諗到佢哋同事竟然會咁做。

0035 更新：現時已聯絡到當事人，萬幸子彈竟沒有射中，「只在眼邊刷過」並無大礙，如需協助，我哋定會盡量支援。

0300 更新：當事人突感眼睛劇痛，眼睛不停流眼水，團隊正在跟進。
——————————
#傾城起義絕地反擊
#黃子悅
IG ｜
Twitter ｜
TG channel ｜
FB ｜黃子悅 Wong Ji Yuet

好彩射唔中咋
死警渣

推到有相有片

好勁 咁都無事

推片

純訓練研究:

距離一個身位都無既距離向一個人咁大既目標開槍, 都打唔中... 其實條防暴狗識唔識開槍架? 又, 如果佢係話開槍只為嚇呀伯既話, 咁佢點解要向頭邊擦過咁開槍警示而唔係向天鳴槍, 咁易打中頭既方法黎警示人?

根本用咩角度去睇件事, 有心射唔中, 無心射唔中, 隻狗既開槍技術同專業分析都係零... 已經唔係亂唔亂黎既問題, 而係連基本警察技術都無

不過算啦, 班狗一早就已經脫離左正規武裝部隊既專業標準規格

777勾結恐怖分子 殘忍對待老人家

真係無人性！

除了武裝起義, 還有出路嗎

瘋狗症

我見到黃子悅同黑警做愛 但係太快啦 唔好問我攞片

好多仆街留言可以block
又block一堆賤種

推 希望有片

仲日日出post 洗底

黑狗死全家

Pish!!!!!

仆街 我睇撚左新伯伯中槍

黑警活絕全家

真係恐怖分子

又新好多黃店。

推，人渣

繼續推

即係事實嚟，冇可能幾個人夾埋屈你差佬，唔怕俾你拉國安法咩，係事實就唔怕搬上法庭講

監狗會：沒有狗隻身份，很難跟進。

明明琴晚嗰樣嘢係核彈，熱門得一個post講呢樣野，唔好比其他Post pin 走

我老母點關你撚事咩
你老母就有事喇,比狗屌生到你咁既人唔似人畜牲唔似畜牲一開口就屎咁

May God send these thugs directly to hell

黑警+狗官+太監=曱甴集團

救阿伯

冇片？

你就算唔係狗，你都係你老母隻狗。咁你死得全家啦得未？

最緊要有片 店主開cctv睇啦

呆若木雞唔係估唔到同袍咁做，係乜原來可以咁做㗎？

查淸楚無問題，就可以放人落樓，或教人游水啦。